【轉會空窗】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

阿仙奴警告PSG：山齊士邊度都唔去

法甲豪門巴黎聖日耳門打算向阿仙奴羅致阿歷斯山齊士，與車路士及祖雲達斯等爭奪這名球星，但阿仙奴已表示山神哪裡都不去。

阿仙奴今夏首要工作是力保阿歷斯山齊士留隊，並已告知PSG山神是非賣品。

今季阿歷斯山齊士表現出色，射入24球及交出10次助攻，PSG一直有興趣簽入這名智利中場，同時拜仁、車路士和祖雲達斯都想山神加盟。

曼城同時都對山神有興趣，哥迪奧拿更相信可以把他帶到曼城。

現時為止，山齊士仍未決定去向，而他與阿仙奴的合約只剩餘一年。雲格則表示無論山齊士或奧斯爾，就簽合約下季到期，都不會賣走二人削弱球隊實力。

亦收到消息，阿仙奴已告知PSG不會放人。

雲格續約後已承諾會增兵，並會簽2至3名球員。

雲格後悔冇簽卡域克

雲格表示經有機會簽下卡域克，但在2004年這名英格蘭中場選擇加盟同市死敵熱刺。

雲格在阿仙奴官網透露，自己是卡域克的球迷，一直希望可以將他收歸旗下。

「其中一樣我最後悔的事是沒有簽到卡域克，我認為他是英格蘭其中一個最佳球員。我個人來說很欣賞他整個職業生涯，一直都能保持質素，希望他有美滿將來。」

剛與阿仙奴續約兩年的雲格亦認為，卡域克一直被低估：「我覺他不需要再得到甚麼獎項或感謝，因為他已得到所有人認可。恭喜卡域克的紀念賽成功，我至今仍覺得他可得到更多。」

賺鳩psg一筆好過啦

雲加

今日又到星期二，晏d 出文追擊

叫高d價劏水魚

轉會空槍

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

賣ccc 尼個d 咁平

意大利神童

有無人對阿仙奴統一有興趣？

呢排睇佐好多阿po, 發覺迷雲反雲既統一難度，唔會俾意大利統一低...

啲po 推得咁快

今朝大家又j 皮包

統一左啦
反雲狗不成氣候

迷雲又禿又綠

又窮

反雲

查子

抵拉迷雲丫拿

又俾ryo蛇秒

屌你老母賣我連20M都無 雲加你食撚左屎呀

雲加現身尼斯斟「新亨利」？

【體育】阿仙奴領隊雲加周一現身法國尼斯，同行者尚有球會行政總監加斯迪斯，有指這與兵工廠力斟「新亨利」基利安麥巴比有關。

正因雲加的同行者是加斯迪斯，令人聯想法國人此行不是純粹回國休息，而是有公務在身，《每日郵報》揣測正是為了邀基利安麥巴比（Kylian Mbappé）當「兵」，而轉會金額涉及1.1億鎊。

兵工廠是否如報道般願意如此大破慳囊，不得而知，只知該隊去年本來有機會在「新亨利」處於自由身狀況下，僅花23萬鎊就可把良將收歸旗下。

較早前，「新亨利」揚言將完成代表法國出戰國際賽，即對瑞典及英格蘭後才決定去向。這位18歲炙手可熱新星因傷錯過上周五贏巴拉圭的友賽後，已於周一隨大軍操練。國家隊主帥迪甘斯說：「如果你問他，他已準備就緒，這是毋庸置疑。」

你地件波衫到未 過咗7個工作天都未到

呢度D 手足口講話買....

我覺得山神同奧燒應該係同爺爺夾定
令個board肯科水簽人 買到爺爺想要既人就會續約
應該係 好似係

買唔到包皮
買到seri lemar laxxxxxx
都收貨

見到og po左個刺繡 送刀吾要了

打唔到歐聯就要科水㗎啦

你的想像力很強

我都想

岩岩打電話去問山神隻狗
佢話買唔買人山神都想續約

咁你都同隻狗溝通到

笑到腸都跌左出黎

我搵毒狗幫我翻譯的

hi

出到140m
老野食左咩

簽到麥包留唔留到燒山?

如果2-3人
左邊一件 中間多一件就岩岩好3件

麥包已經係我地嘅人

燒應該留啦 無人要有280k仲做legend
山就好難講

宜家先起身, 渣架

托下價撚下鍠姐 到真係俾錢佢就唔捨得架啦

歐霸練兵
呢個陣容夠力拎英超啦

簽緊尼斯中場 呢件就同疤爭

再下季又買多2-3個補強
賒後皇馬巴塞拜仁走下坡
爺爺就可以拎埋歐聯了

去到歐霸 阿狗先同鍠疤爭人

動物傳心師

:140m
: ok
: 100m
:...
: 120m

on9

歐霸>>>>>>>>歐聯>聯賽>前四>社區盾>聯賽杯>足總杯

係因為爺爺真係最後2年
個人榮辱之下 洗球會錢關佢撚事咩
我聽日退休 公司執左仲關我咩事

:ok
:119m
:

爺爺痴左線

on9
d轉會費係爺爺私己錢黎
董事會咁孤寒點會科水

【阿仙奴暑期訓練】⚽️👣💪🏾
對小朋友黎講，強身健體嘅運動除咗可以放電⚡️從小習慣團隊生活🤝 亦係個好好嘅成長過程😆 而家阿仙奴暑期訓練現正式開始報名，從暑假開始正式成為阿仙奴小兵嘅一份子就喺最好體驗😉👍🏻

阿仙奴暑期訓練班:

呢D班係咪掛名ONLY?

你咁迷爺爺 拎埋啲老婆本出黎幫佢一把啦

第一名可以去阿狗做青訓

乞衣過主啦

每日一po既情況會維持幾耐

佢出錢我出力打字迷雲
各司其職牙

鍵盤上G 持

到開季輸波

攞啲頭髮出黎拉

Seri 麥巴比 kxxxxxx
咁樣應該可以爭下英超啦

爭英超頭四就得

Seri打藍斯個位應該好正

摩納哥：140m 成交
雲膠：唔係講緊日元咩 ..
摩納哥：屌你

....

Seri係打沙卡個位wo

140m 買人 癡撚線

李力持個D 真係笑話@#$@%

豬波先會集中討論king ball阿

Yes

麥巴比場場hat trick
拎英超矛難度喇

（感謝讀者m&m提供笑話，將送上《真係笑話 收風船長》致謝，如果你有笑話，歡迎電郵：tailik@tailik.com或傳真：23757566）

簽到未

咁一季單計英超佢自己都入左過百球

普狗哂命一日可以推30頁左右

都要有你幫手先得既

-,-

如果符碌買到佢，一季係咪要入25+ 先唔算水貨

但一定係哥狗惡夢
呢樣肯定
諗起哥狗隊野俾麥巴比撚狗咁撚

Tomorrow's L'Équipe: there are murmurs that Arsenal are ready to put €140m on the table to get Kylian Mbappé.

係咪禁錯制咋
快d收返啦

唔一定入波既 助攻
一季40球G&A就差唔多了

一季全部賽事夾埋30球 基本合格

下賣左了？

聯賽要雙30
歐戰神射手

先叫合格

屌你咪撚賣ccc啦

30m 水貨xhaka
42m 垃圾ozil
你話呢

變每日兩post, 批鬥藍斯-半個，批鬥禾/基-半個，批鬥雲加-一個

咁唔通賣拖台咩

簽到麥巴比我立即跳樓死

大戰場場入波 十萬個tackle

心手清

又多一個玩命

手足心水清

唔可以扭失波
SoT要100%

頂龍咪body check玩野

我唔覺得我係水貨囉

France boss Didier Deschamps has warned Kylian Mbappe to go to a club which will play him and manage his career carefully. (@beINSPORTS)

Wenger on Deschamps comment on Mbappe: "Where do you think he might finish? Somewhere where he has a good chance to play & is sure to play."

Wenger on Mbappe: "The boy has made enough impression to be basically sure a club who spends a £100m is to make at least the red carpet."

牙痛

上星期日晚係香港官網買左件決賽版到而家都仲係processing是咪正常

係貴左少少姐
唔係水貨

球然OK，係會然低汁啫

3421 x朗搭藍屍好好j

兩個model黎

如果Mbappé係唔想來我阿仙奴，只可以話佢on9。阿仙奴的邀請，能夠跟隨雲加的機會，你呢世都未必再有一次。
唔好後悔。

熱撚到

走數狗最低汁

條路自己揀，X街唔好喊

跟雲加既話成就可以超越享利

咸濕褲焗腸

下留多年唔得架？
同埋條間諜都回塘啦

yes 歐霸＞＞＞＞＞all

雲爺爺鳩嗡了開始

CCC要正選
所以個時先外借

低汁極有普 好過走數狗先

走數狗個個名 球然會然都極低汁

難道去祖就有正選

係

皇馬買mbappe有位踢咩？

咁賣老野走啦

就係未必有先搞咁耐
老佛爺講明俾正選一早去左啦

頂監獄馬

yes

Then arsenal buy benz

老 不了

間諜回塘快過保方啦下話

都係垃圾

Better than turan

Ccc今季係羅馬打得幾好咁

都唔同位

但好J過杜蘭

都係既...

公司凍到仆街

起碼世界級同返臭燒拍過
照丁

同聯賽強隊想買 已經係一個肯定

岩岩先跑完步

咁熱刺個施素高都好勁

賣到賣貴d呀

14+2 又真係少左d

中暑牙
你成日跑步好得閒咁

雖然今季mbappe表現真係好好
但有無人會擔心佢黎到會衰過普通巴
(阿仙奴歸根究底始終好似唔係只係一個位置既問題)

買左理得佢唔識入波咩
最緊要夠威 夠疊馬

我覺得雲加不嬲好保守
佢買得貴就唔會買錯
一定有辦法教先會買

其實洗大部分轉會費喺一個球員身上係好搏
不過又係d球迷想球隊show佢地既ambition
而家咪做比球迷睇

ching sick ball

唔識中文=.=?

享利

買完 都唔洗說明書嫁啦
踢兩三場就傷到季尾

我係極想佢黎
(一個100m仲唔拎英超加歐霸,純FF)
但又極擔心表現不乎預期
(表現唔係剩係佢一個人,係成隊既表現)

咁講買咩人都無用啦
不如咪再睇阿仙奴

用140m打包法國隊兩隻翼斬波俾基佬仲好啦

true

買鬼到咩

黎既話我擔心班中下遊落腳好狼

等睇雲加用天價簽佢番黎俾件9號佢簽然後唔出佢

雲加又然

串過鍠

中下遊剩係出山狗囉

岩 刷入球

法國阿迷早已被雲式消費洗腦

Cg回晒塘啦 做ccc副手啦diu=.=

留ooo都唔留個hg龍門

yes經濟學教授

btw留意返禾地仲有日本蘇牙 諗諗下其實已經唔使買前鋒

18歲carry拎英超??? 奧雲都唔得啦 同埋係成隊都咁勁... d失球數字少到

Ooo都賣

矮撚打龍=笑話
雖然我仲矮過ooo 10cm

同埋CCC新例都唔當HG

我高過ooo5cm
碌野長佢10cm

人唔笑

躝

點解你會知ooo碌野幾長

準備打空砲

梗係佢老婆話我知啦
唔通同佢格劍咩

ooo無jerjer der

OOO都賣

比你係ooo都唔想比個老野騎住自己啦

但佢有個正老婆

得11cm ?

奧斯爾不抗拒返史浩克

阿仙奴中場奧斯爾表示，自己不反對未來重返史浩克04。

奧斯爾在2005年加入史浩克青年軍，然後08年轉投雲達不來梅，後來再去踢皇家馬德里及阿仙奴。

現在奧斯爾的未來仍然未決定，他說有朝一日可能重返史浩克：「現在我沒有想過，但是可能有朝一日會如此，足球世界充滿可能性。史浩克仍然是我的最愛球會，我是他們的球迷。」

「當然，以可能性來說，史浩克是德甲第3強，僅次拜仁慕尼黑及多蒙特。他們有美好的球場和球迷，絕對值得擁有更好的未來。」奧斯爾說。

go now

下季應該有得睇馬天尼斯守歐霸？

躝啦88
唔送了

This L'Equipe, Arsenal, and €140m for Mbappe is plain odd, will have more soon.

Arsenal close to new deal with Alex Oxlade-Chamberlain and are keeping Kylian Mbappe chase alive

就射

Romelu Lukaku has told Sky Sports News HQ that he knows where he will be playing next season skysports.tv/znSBPo

mu

全部加盟阿仙奴

Monaco owner Dimitri Rybolovlev on if Mbappé is worth €100m "I don't know ... Its the market that will give the answer to that question"

Rybolovlev on Mbappé: "After that, it's the player who'll decide. In any case, we want Kylian to stay"

禾矮過ooo 20cm

X2

Arsenal and a new €140m offer for Kylian Mbappe, it isn’t quite all it seems. #AFC #PSG #ASM

140m應該係空炮

矮30cm

你收嗲啦屌你老母

最終黎既話會著幾號

你呢d死mk點會明禾地矮撚感受

又撚我地啲真毒 唔好咁過份好喎

睇你個USERNAME都知你係mk啦ON99

Cech 1,Bellerin 2,Kolasinac 3,Mertesacker 4,Mustafi 5,Koscielny 6,Alexis 7,Ramsey 8,Mbappe 9,Ozil 10,Welbeck 11,Giroud 12,Martinez 13

已射

FF 太多喇

14 號去佐冰牙

爺爺:扮咩 有錢你就收喇
人我要梗

14托磨

真係未見過爺爺咁樣
之前既買人幾m都要嘈
宜家拎錢dum人

某會然金句 迴光反轉牙

爺爺;知唔知我等左呢一日幾耐

Ho ball

可能話拎唔到英超就辭職係真
all in一舖
呢兩年要英超歐霸歐聯拎哂
下季再買多一兩件世界級去拎歐聯
利申 ff

存咁多年錢一鋪all in

引用猁既金句
班阿狗有咩叫座力叫人黎呀

咁貴買一件 一陣傷左/變普巴二世就仆街

儲左10幾年

咁你想點

Arsene Wenger tells Monaco wonderkid Kylian Mbappe to snub Real Madrid Galacticos and get a regular start at Arsenal
霸氣爺爺

識野

得返兩年命 依家唔dum幾時dum

普巴又唔係話差既
獎盃上帶左個歐霸冠軍返黎都算係咁
下季拎到歐霸加英超我又唔介意數據上麻麻
最緊要簽到

好撚煩 唔洗錢又話唔洗
洗喇又話唔識洗

儲咁耐
係都自己dum唔同留俾下手dum咩

唔駛買人
重用托磨就ok

想通了，即將要和歐霸接軌，
開季後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 前六進場,先拿歐霸。
然後一邊杯賽一邊拿前四，以最快速度上位。
...........
...........
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是球會主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

屌 擔心下都唔撚俾

阿迷咁撚有自信架咩 ???

佢買人方向其實都幫輕下手唔少
假若留到燒山
簽到麥包
左閘係04果件
龍門會買人接班既話
下手都只係需要細執下戰術就得

我諗老野原本都係諗住咁
點知個市癲撚左 又多左金錢足球
而家就黎插喉喇 唔用唔得

支持爺爺威返次
係歐聯盟主皇馬手上搶人
真係咪話唔威

儍B, 溫格已是叫座力

跑左10000米未

yes,每到呢幾個月都心戰緊

信爺爺 得永生

威完拎歐霸下年歐超再教訓班西波

而家舊錢擺左係度 個市咁癲
一係行返以前條路 入次貨
一係搏

今日可能開到兩個po

一邊反雲一邊j老野買人
其實都幾心戰下

真喎洗1.4e去買個wonderkid就拎到英超咩
阿仙奴無咁既本錢搏

阿狗放親暑假都心戰

Matt Spiro‏ @mattspiro
Alexis remains #PSG priority. Player not dismissing PSG but has offers from Bayern & #MCFC, and still considering #Arsenal stay (L'Equipe)

其實都係洗球會錢 話知佢洗2億買一件

今個暑假班po霸應該好忙
日日都要開po
到時又要吹奏老野買人

比皇狗搶mbappe 自己買benzema巧過拉

賓施馬不了

睇下老野買唔買到麥包再決定留唔留隊

快留

咁利物浦最後拎左d咩牙

Lacazette

我地留到燒山應該會勁過當時sas
諗起都射

阿仙奴>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>利物浦

14

賣比psg好過賣去拜/鏝啦

你都就快屌到韓妹

呢個good牙

Ozil bug了

人地猁j緊去佢地到

呢件爺爺流晒口水又上門
現架險簽 之後爺爺教波生涯應該99% 唔會再有機會
你地就唔可以成全爺爺一次咁多咩
就陪爺爺癲一次喇

去獌都唔去痢啦

真跑狗陣
山包禾

雲加跣腳

55555

fail

咁買奧巴馬跑拉

山造波比包扭完再橫傳禾射空門

55 s4 XD🤣

大陸妹扮架

保特

呢個暑假前所未有咁想射
希望射得出

班阿狗有咩叫座力叫人黎呀

80M 好似
呢個真係可能變禾仔
好似真係得速度

中場沙卡搭藍斯
以攻代守

原本佢諗住起完酋長球場應該袋返幾個英超
點知油王車仔搞串咗個party

寧願free走都唔賣

之後黎多隊鏝

山狗肯唔肯留一年踢歐霸

發覺睇阿狗波係對人生既消磨

贏緊波會俾人追和/反CUP
輸緊追唔到
對勁隊贏唔到
對中遊俾人食住
對弱隊俾機會人爆冷
簽人就算吹左成年有8成機會變險簽
簽到反黎一係冇料到 一係唔出 等十世先等到山狗
陣中之人出既永遠都係你睇唔順眼個D出得多
本身有D期望個D覺得自己懷才不遇踢一兩季又叫走

到時真係矮撚陣

點解你地個個都當雲加最後一份約，
我覺得可以再續喎

而家熱都彈起埋
仲有得攬住舊錢

再續真係插住喉教阿狗

拎140m買球證好過啦on9

買到麥包嘅支持雲爺爺教到死嗰日

冇歐聯踢 人地點會過黎

why not both
買完到時麥包一入禁區就跌
然後直指十二碼
山狗一射破網

迷雲話因為老野

歐霸唔係歐牙

又用前腳入波

應該唔是最後一份約啦

跟本雲加宜家先係第二春，
保守估計仲可以教多廿年，
唔排除可以教多一個世紀

不如買通對面

18既考慮因素歐聯肯定唔會高

場場50比0

買又嘈唔買又嘈

所以山狗真係會走

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
全都是g

錢又唔係你出 你咁講全部買哂平既
傷完一個就用第二個 同以前一樣囉

呢個價已經可以買齊lukaku同seri
前鋒買lukaku係最穩陣
又打慣英超 即插即用
如果麥包皮唔岩打就

18梗係係歐霸屈人機
享受果種征服既感覺

今年拎歐霸下拎歐聯

收爹去割包皮啦

Lukaku就真係要踢歐聯喇

考慮因素你雲加 雲加睇得上你係你既榮耀

lukaku咪講左要踢歐聯

18梗係去阿狗比班形象指導執下變球星啦

用盧卡古不如用基佬

用盧卡古不如用我禾

仲要雲加 竟然因為你願意付上140M
人生幾何

盧卡古呢D中遊級數不值一提

講真我禾去踢愛華頓都可能入咁多
因為多空間佢跑
反正兩個都係敗家

港鐵觀塘站發生非禮案，早上8時25分，一名41歲女乘客向港鐵職員求助，指遭一名男子在大堂「鹹豬手」非禮，警方到場調查，拘捕一名23歲姓盧男子，案件交由觀塘警區刑事調查隊第九隊跟進。

某會然

麥包皮潛力>=牙朗

23歲非禮41歲

41歲中女會唔會好索
狼虎之年應該好大需要
可能條仔個樣好毒

Bellerin won't rule out Barcelona move after 'difficult season' at Arsenal

The Spain international has opened the door to a return to his former club after the Gunners missed out on qualification for the Champions League

Arsenal defender Hector Bellerin has said "a lot can happen" before the start of next season as talk of a move back to Barcelona continues to grow.

唔會去疤啦
疤都開始跌跌地
無美斯之後應該會開始跌
搞重建既話疤應該煩惱好多

普狗躝

41歲仲狼虎

好地地講波
比你破壞了

41歲仲中女

ARSENAL & SPURS WANT SIDIBE

Arsenal and Tottenham have joined Manchester City in the pursuit of Monaco full-back Djibril Sidibe, The Daily Star reports.

Monaco are willing to listen to offers for the 24-year-old, who can play on the left and right of the defence, and City are the frontrunners, but the London sides are ready to compete.

呢樣都係波姐

連爺爺平時咁Q慳都肯一舖過ALL IN博盡無侮, 真係唔駛擔心喎
反正宜家都無佐前四包伏

40歲左右都係狼虎之年黎

就黎成隊摩納哥都想要

你等俾人鞭垃圾梳是啊

施迪比好廢喎

盧卡古呢啲錦帝就算啦

poba唔好Po辣殺source啦

其實之前都想要,不過冇正選唔黎

唔撚得？
新MF牙你？

mbappe dybala 2串1喇DIU

NEW DEAL FOR HOLDING

Arsenal will offer defender Rob Holding a new contract, according to the Mirror.

The 21-year-old, who signed from Bolton last summer, impressed towards the end of the season and the paper reports that he is set for a pay rise to around £25k-a-week.

保蛇咁叻係咪可以出文

真心咩

走數佢就叻

貼 news 都要你管？
當自阿post 風紀好撚醒？

agger
食屎狗黎
人地鐘意po垃圾sources唔得牙

me是阿post中文科科長
正字特警

係 佢咁叻咪出文比禾地睇

不如買晒成隊the lagoon
費達最強球隊

又到星期二

保狗一個星期得6日
星期一 星期三 星期四 星期五 星期六 星期日

星期二係乜撚野黎

依個25仔黎 快撚手賣啦

Hi, 岩岩訓醒

點解要醒

再訓過啦

續完張伯倫踢鳩個25仔坐bench
等佢知想去疤就坐bench坐到2046
之後實會好好多

聽日努力返工啦你

Weak

路狗有咩資格話人weak

ARSENAL JOIN SANDRO RACE

Arsenal are the latest club to join the race to sign Alex Sandro from Juventus, according to Calciomercato.it.

The Gunners have reportedly joined Manchester City and Chelsea in the battle for the €40m-rated star.

SANOGO CONFIRMS ARSENAL DEPARTURE

Yaya Sanogo has confirmed he'll be leaving Arsenal with his contract set to expire at the end of this month.

The 24-year-old striker, who joined Arsenal in 2013, netted just once in 20 appearances for the club and spent most of the last few seasons out on loan.

Sanogo told L'Equipe: "I'm free. The adventure is coming to an end."

呢單就擺明吹水新聞

好想食pizza 典算

乜人轉會都關阿仙奴事

依篇真心吹得就吹 完全無可能

叫囉

886 屌你條廢鳩
歷黎阿狗最垃圾中鋒

叫大陸妹叫比u食

食食食 食撚死你牙

Ching星期三唔洗返工？

大陸妹請佢食波餅

Fast

一條友典食咁多

佢無波 禾都想食

間唔中 自己放假

食唔曬咪聽日再食

女朋友大啲定大陸妹大啲

人生然家

腦神條pk去泰國還神咪 唔返當返左 人工照出

8月又準備瘋狂拜神

收工

嗌囉
死肥仔

Ipad妖怪

唔食了 無錢

嗌上大陸妹同佢一齊食 作比

佢比

係廣州點叫

抵啦

有冇睇出面個post講，英格蘭國家隊要入軍隊受訓，笑撚死

玩鳩人…

發覺阿朗喊siiiiuuu幾撚型

阿朗有冰刻系吾型=.=

喺相見唔到100分嘅

有張合照有佢

星期六會展有寵物同家居展

又想哂狗哂家居 mochi

吊牙些牙下刀5 DUCK

jjjjjjjjjjjjjjjjjj

想同女朋友去d近近地既地方旅行下 有冇咩推介

北潭涌

又哂女又哂錢 食屎路狗

有kolasinac 仲點會買Sandro

長洲

從未來再見

認真問牙=.=

巧京 成日話有人燒炭死><

睇潮文做人拉

驚燒唔死你=.=

遺憾舊時不太會戀愛

A0V😭

真金不怕雄爐火牙

Kane好似馬份

論外表論學位

呢個超勁！但唔夠人爭啦

踢歐聯決賽好似麻麻 平時唔知

有kxxxxxxxx 不了

雲加咁中意Alex

Kxxxxx💪🏻 一拳打死佢啦

我睇歐聯都覺得佢麻麻 成日都傳返後，出波又一般

Straight out asked if he would like a Barcelona return, Bellerin said: “It’s something you don’t think about when you leave, because you don’t know how things are going to go. I was lucky enough to bet on Arsenal, things have gone well and now receiving this kind of news from Barça is something that makes me happy, but that does not just depend on me.”

Asked about his life in London, the fullback’s answer was quite revealing: “I have always been very good, my family settled there with me, although now for family matters they have had to return to Barcelona. Now I have a harder time, because I am a very family orientated person, I depend on them a lot, and it will be a new challenge to be without them.”

比比鳥想走了

史達寧浸親果張相笑撚死我

zelalem 原來世青盃tear acl,玩撚猿，番去美國踢mls啦

只係買三個都傳咁多條友

走囉屌 養唔熟

On a deadline to decide his future, the Arsenal player said: “I signed the new contract at Christmas, the contracts are in charge, although in football you never know what can happen.”

Asked if Arsenal’s failure to qualify for the Champions League is an influence on his future, Bellerin said: “The truth is that all players of the top level want to fight for the Champions League, especially when you’ve been fighting in it for two years. We as a team have not achieved the classification and it is something that we all want to fix, but as a player I repeat that it is an important competition.”

熱狗抄新聞都唔好成段copy & paste啦

On the summer and the pressure of potential Barcelona return: “A lot can happen this summer. For now I prefer to focus on the immediate, which is the European Under-21 and then what has to come, will come.

“I try to focus on my work, be focused on football and the other, when it comes, we’ll see.”

乜鳩轉會都有阿狗份

第一日睇夏季轉會咩

話撚左架啦

走左去疤打唔起就變第二個法比
好多球員都係離隊就跌watt

但係會有盃捧

坐西鐵 企係前面條女 個樣幾好 不過係普子玩開個啲

Alexsong.gif

[img]圖片網址 [/img]

伯母個樣都幾好，不過係普子玩開個啲

一講女，路狗即刻蒲頭

樓上食撚屎

妒忌你高大靚仔人生然家係咪唔得呀

如果係真既話，一早搵個富婆包起我

We will see都講得出 即係走

Ipad有乜巧影阿

其實日日講尼啲唔厭架咩

吾厭

倒掛果球佢第一時間傳比希古恩好靚喎

咪臭系

大把女主動幫U 含啦

佢地老屈得好開心

典解會厭

你夠日日食飯唔厭架咩

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
New Barcelona boss Valverde has asked for €150 million to make three top signings. Bellerin is first on the list.

你日日食飯厭唔厭?

亞冠
恆大vs上港
前鋒vs紅鑽

上港應該會然

厭牙

恆大加油

80m

F.Foster 好型

150m

OK 咁唔講女講返樓

好橙

雲加又賺

又要買埋右閘

jen

有咩樓巧買 舊樓

依家得新樓可以買

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Mundo Deportivo say there was a "meeting last Thursday between Bartomeu , Robert & Sanllehí [Barça officials] with Bellerin's agents".

叫佢躝啦

Bellerin: "The truth is that every player of a top level wants to play in the CL, especially when I've been playing in it for two years."

死都唔放或者過一年先放得唔得
好似簽左6年約

垃圾，25仔，全家被狗屌

張伯倫ready

垃圾

bellerin係依家個市應該起碼值5,60m🤔

上線上港，恆大守唔到hulk隻左腳
下線紅鑽，今年堅勁

點只

U too

廢左大半季

等睇笠巴狗波衫

想喊咁

臨尾出返黎 又值返個數啦
淨係爆雷欺果下

人地放假 你去當軍都會係咁

濟洲聯上盤

已經係國家隊笠緊啦

出水又要批鬥牙

官宣左！

乜official左

Kxxxxxx 已射

第一簽

Kolasinac

Sead Kolasinac to sign for Arsenal

陸續有黎

#WelcomeKolasinac

Arsenal FC‏ @Arsenal
It’s official - @seadk6 is a Gunner! 🔴

#WelcomeKolasinac

黎緊應該會搞賣急屎既手續

班手足終於可以射

1/3

呢件係咪唔洗錢？

🤤

雲加好野

雲加又嬴

幾時到麥包

有無球王丁片🤤

Sead will be 24 on June 20.

Sead had five assists in the Bundesliga in 2016/17 - the only defender to match him was Markus Suttner

The only Bundesliga defenders to beat Sead’s tally of eight goals or assists in 2016/17 were Raphael Guerreiro and Markus Suttner (9)

Sead created 23 chances for Schalke in 2016/17 and won 52 of his 69 tackles

今次咁快手

Kylian Mbappé wants to stay at Monaco for one more season. The club are set to offer him a new contract.
完左了

官宣
佢笑個陣個樣好gay

Kolasinac! 黎做我喼副手啦

睇定啲先
續左至算啦

收到風今季瘋狂買，起馬入6,7件

3件夠

上年簽沙卡都係差唔多時間
之後要等8月尾先有

永遠懷念Gibbs

點叫個新人好

Arsenal have confirmed the 23-year-old Bosnian international will link up with the Gunners during pre-season training at the start of July.

雲加Ho ball

濟州開人拖未？

唔識笑

向各隊響起警號,很洗錢既既雲爺爺連習總都驚

免費賺左件

個look成個perez咁

好撚大隻
可以同xhaka一齊出去打架

收到fung下個到麥包

改花名啦 個名咁長

免簽Kolasinac
15m賣Gibbs
雲加大勝

Topic好波

驗眼

xhaka刀吾大隻=.=

都係樣衰

好似幾大隻 打交

射了

BBC Radio Solent understands that #saintsfc are to report Liverpool to the Premier League over an illegal approach for Virgil Va Dijk

有冇咁柒呀

冇睇

簽左人雲加好自動走人

Kolasinac型過基奧特

假笑

免簽到呢件真係cls

其實阿仙奴都真係需要d大隻佬撐下場

著落場版應該逼爆

Kolasinac中下樣=.=

死泡狗搞事就叻

咁大隻會唔會好慢

高炒靚仔d

佢的確唔快

花名叫咩好

夢遺都唔是快啦

K唔識串

高拿斯利

所以下季又會俾人爆到pk?

K乜春

Kxxxxxxxx

唔後上咪唔會比人爆

唔算慢，打德甲見過佢爆

呢個唔是花名啦=.="

睇相好似好脹咁

等埋淺野係酋長球場全球直播,請埋班當紅歌手助興

至於當晚one direction同 嵐 一齊合唱,唱唱下麥包比同淺野係個台升上嚟,成為樂壇同球壇既一時佳話,又是另一個故事了

Tall na$ri

著幾嘅牙

留返後面擋人地反擊

瘦撚收聲啦

唔著

J吧

k佬

雲加世界第一

岩開黎睇濟州聯中柱 㩒住吊

好輪盡

笑左出黎

上次想追住智章哥打但唔夠氣

原來識傳中

帶面罩型好多

Sead had five assists in the Bundesliga in 2016/17 - the only defender to match him was Markus Suttner

球王片都麻麻地好丁咁

左閘黎講幾大隻

防守好粗
波底好差

bellerin有價好賣
拎住筆錢買sidibe應該都有賺

The only Bundesliga defenders to beat Sead’s tally of eight goals or assists in 2016/17 were Raphael Guerreiro and Markus Suttner (9)

Sead created 23 chances for Schalke in 2016/17 and won 52 of his 69 tackles

佢拎波好論盡喎

牙朗出黎fing毛巾

真系打架

但D 手腳又話佢係德甲最佳左閘?

Kylian Mbappé to sign for Arsenal

Jed thanks

真係德國個邊選出黎

23個樣仲老過我

德甲夠做啦

唔知點解諗起山度屎

重點係唔洗睇gibbs牙

唔知點解覺得佢好似土耳其人
但佢係波黑人黎

呢條先係J片

我覺得佢個樣好奸

條撚樣影相笑起上黎真係咁樣笑
你地搵下佢以前d相就知

K字頭佬

高版拿斯利

咁咪好

成隻牛咁

成舊坦克咁撞埋黎都咪話唔驚

雲加又贏

然後紅牌

希望著2號變SKII

撞死人

你說的一點也沒錯

2:05 果度好癲
剷傷人慶祝

邪氣入侵我廠

佢好似2季定3季無紅過

合法衝撞no foul啦

好幽默

阿狗好易紅

係殺傷戰術

Ten tricky questions on Sead Kolasinac

講佢似高拉洛夫大家應該就知佢係邊類型球員

不過打邊衛 防守冇咁大壓力應該冇咩問題嘅

有幾下產到人飛起

Due to his physical stature, Sead has been referred to ‘The Bosnian Hulk’, ‘The Tank’ and ‘The Destroyer’ throughout his career, but he says he’d quite happily be known as ‘Seo’ at Arsenal.

跑得慢唔夠快無速度

佢tackle好似勁好多牙

伊禾比：雲格可以帶隊攞英超

伊禾比很高興見到雲格和阿仙奴續約，他深信兵工廠可以再拿英超聯賽冠軍。

雲格宣布和阿仙奴續約兩年，粉碎外界不利傳聞。

雖然阿仙奴下季未能踢歐聯，只是踢歐霸盃，但雲格在剛剛季尾贏得足總盃，總算有錦標在手。

伊禾比很高興見到雲格續約：「我會支持雲格重新贏得英超冠軍，更衣室內每個人都支持他。雲格就是阿仙奴先生，是他一手一腳建立阿仙奴盛世。」

唔出你就一定得

正

耶耶辛洛高離開阿仙奴

耶耶辛洛高和阿仙奴約滿，現在正式離隊。

耶耶辛洛高當初由歐塞爾轉會阿仙奴，4年過去他因為傷患未能上位，只是上陣20場入1球。

他經常被阿仙奴外借往其他球會，不過他說自己不會痛恨雲格：「我的冒險完結了，也許這些證明自己的機會不常有。無論如何，雲格教會我很多事情。」

「要面對傷患實在不容易，精神上你感到很孤獨。不過我在阿仙奴也有過開心時刻，14年夏天季前熱身賽，我踢得很好入了4球，當時對實菲加一場比賽踢得很精采。」辛洛高說。現在他仍然未找到新東家。

撞死人先至少
踢斯文波又咪紅

岩牙

佢中文譯名係咩

K唔知乜撚野

佢臨尾都要 j多次個4球

個笑容好討厭

其實閘同邊衛有咩唔同

對多狗個場

高拿仙歷

Bundesliga English‏ @Bundesliga_EN
Best of luck in your future @seadk6 ! Here's his best #Bundesliga moments @Arsenal fans, enjoy! 👉

下個就是kroos，最後買埋麥包就ok 了

沙加 加埋佢會唔會行得快過中環地鐵行扶手電梯

職業生涯最高峰嘛
佢走好似無咩隊友係TWITTER講野

反雲呢

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
A few more pictures of new signing @seadk6 . #WelcomeKolasinac #afc #arsenal

太傷心唔識講

好似面癱咁

wfc

足總盃果場佢唔差

現在他仍然未找到新東家

雙下巴

老野係咪真係想變, 肯簽呢D 類型

買左唔一定出

Arsenal FC‏ @Arsenal
Announce Kolasinac ✅
Pronounce Kolasinac❓

#WelcomeKolasinac

gibbs走 夢遺老 諗唔到理由唔出

Aoc 踢埋閘都係唔出佢，吹咩？
主席

唔使轉會費先簽炸

唔知點解 我諗起大内密探零零發個壞人

終於買第一個人

雲加簽依個又幾妙

有理由簽佢係為左打尻沙皮狗

新簽果個咩料

德甲最佳左閘

同浩鼎一齊

新高拉

好似已經簽左好耐
係等官宣

咁撚平

下個到包皮

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Kolasinac: "It hurts me to leave Schalke, but Arsenal & Arséne Wenger are giving me a great chance to prove myself on international stage."

免簽

XHAKA, K唔知咩, HOLDING ,如果連埋韋舒亞...應該好惹火

打返爛仔波

一場4張紅

打鳩老鼠

Watch Sead Kolasinac's first interview

Sead, congratulations, you’re an Arsenal player. How does it feel?
It feels really good and I’m pleased to be here. I’m happy to have signed at Arsenal for five years and I’m really pleased.

What was it that attracted you to the club?
Arsenal has a huge tradition and I followed the club as a young boy, in the days of Jens Lehmann and Thierry Henry. Arsenal has always been a club that is well recognised in Europe and I’m pleased to be here.

What was it about Lehmann and Henry that you liked so much?
Jens Lehmann played at Schalke too, which is where I’ve come from. As a young kid, I followed his career and I always thought he was a good goalkeeper. I’ve been able to meet him and looking back, he was a really good goalkeeper.

What can you tell us about your playing style?
I think my main strength is my mentality. I’m a player who will try to help the team as well as I can. My strengths are my mentality.

You’ve played in a number of different positions. Where are you most comfortable?
There are different positions but I think left back is where I feel most comfortable. I can play as part of a three at the back too or further forward. I’m really flexible.

雲爺爺好波

史浩克都比較遲同球員續約 成日免費走

熱血

嘩屌，咁快簽左人既

Wages 幾多

140k/week

Harsh Dave‏ @ArsenalPoper

Sead Kolsinac.

kxxxxxxxx
係官網啲相一啲都唔開心

射左

"I’m happy to have signed at Arsenal for five years"
5年

水貨都買

都幾高人工

Gibbo

好過GIBBS已經心滿意足了

免簽係咁上下
唔通人工低又免簽咩
垃圾既話就係姐

What can you tell us about your playing style?
I think my main strength is my mentality. I’m a player who will try to help the team as well as I can. My strengths are my mentality.

唔想再見到成隊落後一兩粒就頭dupdup咁

下年阿狗唔會落後啦
5冠王

咁輸3,4粒頭dupdup啦

先奪酋長杯

講得好

最開心係唔洗再見到Gibbs Good luck

係我廠輸多次慢慢就慣

唔洗轉會窗係咁上下

成隊都好熱血咁

慳番轉會費 算係咁
想知佢有無同奧燒同隊過

回傳之鬼 見到佢出場就火滾

好難搵到個人衰得過gibbs

點都算係一個upgrade

一簽就5年都幾長

一落後, A山 大梅 加埋佢 一齊屌隊友
好撚熱血

無啦應該

跟住下季跪求gibbs回我廠

大梅有無得踢都成問題

踢兩年中伏嗌走都可以賣個好價錢

簽耐d好 而家都140k 下份分分鐘要求160k+

下季踢斷老鼠隻腳

學植物人輸波坐係度 俾人撚頭

睇佢D控波咁粗糙
又唔係爆SEED後上型
係左邊同山狗夾唔夾到嫁

真係走得成先講啦

FIFA rating 得76

山狗都走，wfc

場場媽媽聲

free黎其實無得蝕 再垃圾都起碼15m賣番出去

唔駛擔心啦, 山齊士走咪無問題囉

走走走
下年要歐霸全勝

Where is mbappe

Sick ball牙清

支持
Giroud Mbappe
Ozil
Kolsinac Xhaka Ramsey Bellerin
Kos Per Mustafi
Cech
最已陣

想知如果今晚話簽埋麥包
大家會點

瞓醒

會訓教然後聽朝起身返工

16強啦

會瘋狂打j囉 吾系仲會典

咁弱智既問題都問得出

拎部手機入屎塔開條球王片出來瘋狂打飛機

新簽果件乜水
咁快出手
以為眼花

免簽架

Gibbs躝未

驚佢賴死唔走

大家都好理智，因為知道唔會發生

終於有個大隻閘.

高拉辛拿
高拉仙納
哥拉辛拿斯

控波粗糙

廢得過GIBBS?

道友Top

smoke weed everyday牙

#AFC announce the signing of Sead Kolasinac. Replies to tweet are basically “Announce Mbappé”.

高拿仙歷
高拿辛歷

Kolasinac 好慢

Bellerin on Wenger: "The fact that he is renewing doesn't change much. I'd have been happy with any other coach because I have a contract."

叫佢seed咪得囉

比比下季走，雲加會唔會簽

cheap sead

今季就走了

其實我覺得佢好似emre can

暗地反雲

不如要巴既人好過要錢

25

話撚左25仔黎架啦仆街30m放佢走啦

咁你唔好簽丫笨

唔踢得都打得 又係火爆型 唔洗轉會費 留錢黎簽前場

無出佢可以話今場無seed

踢踢下無影可以問seed呢

25仔比比鳥

咁又唔好...
70m deal

用黎屌鳩轟獌
睇個樣都似可能會戇鳩下

笑到腸都跌埋出黎

6年約30m

唔貪心 換隻so9就夠了

呢到d手足真係好有幽默感

B24簽左6年約，可以賣至少60m

邊度值70m
靚仔大晒牙

髮型係咁轉一睇都知呢個後生冇乜責任感啦

踢到好尾機果陣係咪話爆seed

紅花會

唔賣好快跌 信我

80m la diu

比佢踢夠6年預備隊

咁樣講都有

之前報巴塞first offer都諗住44m了

D格開始出

Smoke到od

icu

巴塞出嘅果然狗仔居多...

有無人話比我聽，今鋪有幾多成簽到我

100%

唔係阿狗

【涉大麻案遭起訴】T.O.P＠BIGBANG暈倒昏迷入ICU 至今未醒

正服兵役嘅韓國天團BIGBANG成員T.O.P，上周四被爆去年10月吸食大麻遭檢方不扣留起訴，而T.O.P就由噚日起被調職至第4機動隊。不過噚日T.O.P現身時面帶微笑，被網民批評他沒有悔意。

泡狗咁都死唔去

04 季初踢到食哂屎
之後好多場都係高拿斯歷 助攻入波
先打番起

改過個名先啦

但點解又係死巴狗搞我地d 人

咁醜樣買黎做咩

好樣過加比爾喇

屌你老母免簽咁撚巴撚閉

好難搵個樣衰過佢喎

免簽 但點解會冇人爭

睇fb d新聞下面comment先正

點會冇
不過阿狗人工最高

幾錢？

但有一個夢 不會死 種大麻

阿狗死都唔放bellerin應該可以逼到巴塞買艾斯派古達

140k

估佢唔係weed咁簡單喇

仲有6年合約？
比人笠波衫即後流放去踢後備組

泡狗永遠比日本騎住

後防咁貴人工

免簽嘛
實係高d

除左麥包皮 lxxxxxxx
仲有無j news可以j

真係既咪賣佢去皇馬

青訓回家嘛

有冇得交换

假設無人走佢可以着幾多號 得返22，25，27同一堆3字頭

除咗多咀狗有邊個去疤係成功

貼錢送佢去皇

Seri

證明好多垃圾拎住啲細Number又落唔到場

1

點會買麥巴比

包皮

龍門馬天尼斯會否成材

原來25都無埋 喺贊子到 全部大number

有7,9,10,11比佢揀喎

Top都吃大麻 搞到我都想吃

7

無撚可能

阿犬好難再買到前鋒

賣唔走贊仔條撚屌

呢個要錢既話 起碼30M

免簽真係好癲

屌奶星Kolasinac 唔識英文既

疤鍾意攻擊型閘

山狗刀吾色啦=.=

去買獲加啦

見到gibbs終於 收皮先係最開心

唔係西班牙人
但比比鳥有得傾既 岩岩先簽完6年約
要雪佢都怕啦

其實艾斯派古達進攻都唔差架
斬波又準
後上射波又有
係一個領隊要佢打逆足
一個要佢打中堅先搞到佢睇落唔攻得

今個轉會窗同佢傾下 留多一年
下年先補右閘

6年約又真係唔驚佢話罷操話要走既
下年世界盃年
雪9佢又無一年
雪多幾雪波都唔識踢就下屆都無埋

叫禾讓返件14號出來就搞掂

屌 車狗spotted

禾仔轉7 la

轉會啦

如果毒撚或者馬列斯來應該要7，
佢要9咪算

用akpom啦

比係咪可以免簽？

*比

免簽都唔黎打歐霸啦人地

PSG要

屌你老味 邊個笑我OPPA

天滅泡狗

要黎做咩 中堅都唔缺

Out:
Ccc😭
Jen boy
Gibbs
Walcott
Wilshere😢

Loan:
Bielik
Akpom

In:
Kolaxxxxx
Baopei
Seri

ff

牛奶唔走就比100分

打三中堅唔要包皮既話就要買

奶真係到頂 傷到咁

想問依家險簽名單有邊幾個

henry

簽左未?

Diu le ar
Then keep wilshere
Now 32 in squad
-4 = 28 gdggg

牙朗

一野賣4個hg...

簽左啦

太老啦 留梅毒好過留比比
人工一定好高

如果比我二揀一，
我一定留100分多過太子

梅毒路數幾好值得留

計埋ccc=5
矛計
Keep多個我禾啦

牛奶50m 俾鏝
100 分60m 俾猁

有新聞嘅見到麥包 拿卡 turan 馬列斯。。重有無？

When Chelsea were guilty of tapping up Ashley Cole, they got a £300,000 fine and a suspended 3-point deduction. Cole fined £100k, Mou £200k

等睇扣3分

有領導能力
K6做隊長咁耐都係啞仔波
見到鼎串鳩哥狗
爺爺話佢唔多出聲
但宜家熟左

扣三分都夠拎英超啦人地

60m買唔到100分級數英人啦宜家

點解一定要同xhaka

下年要reg 幾多個u21

扣來季有咩用
扣返今季就夠戲劇啦

利同英超有咩關係

牛奶其實應該冇前列想要，
隊隊中間都算多人，
車仔唔會要呢類球員，
中遊應該會比30m左右買嘅

成隊阿記打得最多好似係giroud

比利撚自己揀
要扣今季無歐聯打
定係扣下季無英超爭

李城啦 頂kante個位

sor
我柒左以為講緊軌

麥包有聲氣未

最打得應該係法國幫(唔包括高斯尼)

30m都未必有
傷太多

牛奶頂簡迪個位
同不設防有咩分別

冇

今日唔是加左bid咩

過鍠牙

140m達撚死佢啦

之前吾是話鏝有興趣咩

都買唔到

咁又一定有，
英人有創造力嘅中場本身少，
買返來佢打到一半
對爭8到10名好有幫助。

Kolasinac's goodbye message on his FB account (credit: reddit)

Squawka Football @Squawka 2h2 hours ago

Most assists by Bundesliga defenders 2016/17:

Sead Kolašinac (5)
Markus Suttner (5)
David Alaba (4)
Mitchell Weiser (4)
Bastian Oczipka (4)

阿狗夠撚後備
山狗OZIL後備係iwobi,黑B,禾仔
無個有創造力
仲賣

留牛賣禾比

你睇下鏝今年買同埋傳果啲中場
級數同身價差牛奶幾多先
鏝原本有興趣係因為冇諗過中場換血
但摩納哥彈起左，
佢地一心中場同後場全部一次過大執

Most assists by Bundesliga defenders 2016/17:

Sead Kolašinac (5)
Markus Suttner (5)
David Alaba (4)
Mitchell Weiser (4)
Bastian Oczipka (4)

牛真係要留，幻想唔到佢著另一件波衫打返阿

夾到既話佢地條中場未來5,6年都唔駛點大執

no.1 fan 咪又係咁

佢地其實應該同車搶bakayoko頂yaya，
反而mbappe，fabinho果啲真係唔太急

牛奶都唔肯續約
已經剩返最後一年約
上季借走前阿狗俾份約佢都唔簽

買拿卡錫迪都收貨

唔簽就雪
包佢無世界盃打

雲加做到咁絕當初法比拿斯利雲佩斯就冇得走啦

雲加親自傾好似幾work，之前奧燒仲要親自打比佢，所以希望老嘢今次係親自去搵麥包過嚟

借走前話同佢傾但最後都無傾到
而家仲要阿狗出錢比佢去杜拜操
黎緊應該先真係一次過同埋藍斯,燒,山一齊傾續約

Gibbs 有幾多

打j片

條友仔一定想有穩定出場機會先借走，
但佢咁傷法跟本冇可能比任何一隊
英超前列球會放正選，
一路就接受現實打後備就住踢，
唔係唯有分手幫佢盡量揾隊啱佢踢嘅

牛幻都del曬阿d野啦

上年已經上過包皮屋企

今年再出多少少誠意可能真係簽到

撐牛 如果唔留雲加都會比佢走 me都想 始終親生仔

下個開新post人可以吹奏首簽了

ig仲有WO

麥包迷雲

迷享利條5逆仔牙

多咀狗

Tony Adams thinks Jack Wilshere is just as good as Mesut Ozil. Here are their Premier League stats for Arsenal...

BBC Radio Solent 體育主編Adam Blackmore披露，修咸頓擬向英足總投訴利物浦非法接觸雲迪克，要求足總徹查。從早前各大英媒消息報導所見，高普曾親自聯絡雲迪克，但修咸頓本身不欲今夏放人。這種接觸已經繞過修咸頓，使他們大為震怒。

奧斯爾踢得仲多過韋舒亞

你老母就多咀狗5逆仔呀

阿當斯睇人唔掂做教練都唔掂

高普唔識玩
雲加 +1鎊

8個 （咁多季加埋）

自己b隊都出事

高普邊夠雲加隻老狐狸黎

條友當自己卧龍牙，要我地雲爺爺三顧草蘆

不開新post了

Darren‏ @DarrenArsenal1
More than 1 club looking at Gibbs

有人爭就要set高d個價喇

唔試真啲個菊花點知啱唔啱

泡菜食撚屎

1001

修仔做下樣姐，等d 球迷唔好嘈成日賣人

麥包已經係我地既人

下唔經球會直接同個人傾先好多球會都咁做架啦

不嬲都唔可以